突發 係元西見到有間中學嘅學生企左係到

個間中學好似係圍村隔離間中學！！

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG